viu足球動畫 冇香港代表隊 有中國代表隊 但叫來自中國的香港隊

《超智能足球2-世界大賽篇》緊接上一部的劇情發展，赤足隊幾經辛苦爭取到代表中國參加世界賽的資格。

高迅 上海人
簡.奥尼 德意混血，在上海一間國際學校讀八年級。
花王 上海人
肥寶 上海人
貓貓 上海人

山本一夫：支那人！點解你地要踢波！

viu 好黃

就咁睇幅圖都知係支製動畫